[MTR] 冇花冇爛黨鐵站一覽表

觀塘綫：黃埔、何文田、油麻地、石硤尾、九龍塘、鑽石山、彩虹、藍田、油塘；

荃灣綫：葵興、荔景、美孚、荔枝角、油麻地、中環；

港島綫：堅尼地城、香港大學、中環、北角、鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣、杏花邨、柴灣；

東鐵綫：紅磡、旺角東、九龍塘、火炭、馬場、大學、太和 、落馬洲、羅湖；

西鐵綫：紅磡、柯士甸、南昌、美孚、錦上路、朗屏、兆康；

南港島綫：海洋公園、黃竹坑、利東、海怡半島；

將軍澳綫：油塘；

東涌綫：青衣、荔景、南昌、奧運、九龍、香港；

港島人要加把勁

鑽石山得出口有野

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

We are temporarily using live channel直播台as english channel

油麻地？

沙中線地盤都可以搞搞佢

西灣河星期五晚俾人扑濕咗啦

琴日仲開到 唔收貨

tui

大家識做啦

仲開到唔收貨
起碼爆堆幕門

遍地開花，和勇一家！

開唔到先唔上榜

扑左兩部閘機仲要唔係常用，絕對唔收貨

柴灣爛左啦

九龍塘
不過危險性都幾高

油麻地同佐敦可以裝修，好多學校後附近

油塘 係 毒撚

如果有豪宅手足幫手就好

南港島線冇得搞，一係就困喺個島度
一係就近警署近警校
搞海洋公園黃竹坑站嘅話狗喺香港仔警署出黎所有南區人都會俾狗斷左返香港仔or鴨脷洲條路
誇區嘅人只能經香隧or黃泥涌峽走

再講多次 文宣係要主動出擊

成條馬鞍山線無鳩左😂

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

將軍澳綫

遍地開花

扑閘大大先有用㗎

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

落馬洲、羅湖真係直接送中

太多狗住

冇開到 唔知成績係點

暴大都唔爛
因為重狗？

反正都係便衣狗做 唔使同佢客氣

拆下路軌

康城有事咩??

下琴日先去完爆哂九龍塘玻璃咋啵

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

冇開到 唔理佢住

青衣C出口只係爆左一兩塊玻璃

仲地盤？起好曬啦，等佢d野未用先壞都好

高鐵 : 西九龍總站

拆唔到 唔搞

講到尾，最難度高boss係北角同炮台山，btw，攪其他算

講到明冇花冇爛先上榜

康城乜事都冇都封

昂坪三碌拎 : 東涌站，昂坪站

鐵路界獨撚

拆落馬洲羅湖最有用，車資最貴
不過難度極高

好刺激

油麻地mtr 部lift 比人爆左成幾月啦。

太壞了

西營盤裝左修咩？
最近大春袋都裝到

呢個一覽表都幾唔update

顯徑

我老豆返歸嗰陣見到藍田站比人裝修喎

今晚拆唔哂d黨鐵站 聽日班港豬就準時翻工

多謝手足提點
今晚行動

推 目標：支爆

開到用到唔收貨

天水圍

傻嘅先去
呢兩個站放過佢啦

LM

我估有啲一早整好左
但假期唔開圍捕 平日開返

唔update個表

欣澳應該無野啦

荔景站會自爆

其實最爛係邊個站

羅湖入咗去出唔返
得黨鐵嫁炸
呢d過境站本身就有狗長駐
咪去送頭

5毛

九龍塘呢啲核心站竟然無事

油塘依啲轉車站係重點

將軍澳評分：SS
敵全滅

黃埔爆撚到傻閪咁喎

平行時空嘅油塘

九龍灣有啲咩？？ 唔搞九龍灣星期二罷咩工

乜撚嘢叫重鐵

Pull

南區完勝

聽日金鐘中環銅鑼灣一定開得番

港鐵真係勁，
仲有咁多站冇爛，支持港鐵，
睇下堅強既港鐵可以頂倒幾大考驗

記得手足影定369度影片，一陣又屈

你個standard都set得好高吓其實好多站都爆咗出口

炮台山都冇花冇爛呀，平行時空嚟嘅

藍田油塘

琴日冇整到 只鎖左 好似

有用post 其實好多其他站只係輕微爛
聽日重開到

輕鐵既相反

九龍塘拆左呢個站應該大把人受影響

南昌好似平行時空咁, 乜鳩都冇發生

想被三罷

將軍澳

馬友表示星期五好似損傷輕微
至少唔係全線扑

我地油塘人係垃圾

［重開 極重要］想保護手足嘅同我入嚟睇咗佢！！！ (請記者都睇睇)

將軍澳一死，康城就死

大大力推

宋皇臺，土瓜灣幾乎所有出口爆曬玻璃啦

推啊

推

大家識做

呢個隨時送埋中

樓主應該係指仲用到嘅站

馬鐵呢

上

今晚手足知道了

屯門有裝修到咩？成日都重狗

有埋相 睇下 裝修成點就好
心靈治療

烏溪沙好似無事

屯門都好似無爆到
班狗永遠死守

JMA HKO

康城都爆左？班中產咁勇武

荔枝角都難
隔離有狗屋一call就到

欣澳點爛法

Add oil

爆左幾塊廣告mon

乙

旺角

想問黃大仙有冇水舞間？有冇圖

如果覺得裝修太暴力唔好睇，不如暫時改為全力封印＋貼符！

九龍塘九龍塘
收左皮既話聽日三罷成功左一半

成績表

停黨鐵, 等全港人遷怒示威者

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

懷疑配合蒙面法，呢停3日所有港鐵站更換人臉辨識CCTV。

相信明天開始港鐵站閘口站滿黑警要人除口罩抄身份證。

樓主激進冷氣軍師
淨係叫人出黎
自己唔會出黎
每日10個幾鐘出現係連登返工？
邊個請你家？

Push

agger

葵興有花有爛呀

馬鞍山綫得幾個站有事 今晚都要裝修下全線

何文田睇死無人敢搞

係西灣河完全get唔到有咩破爛

push

預測 垃圾黨鐵星期二朝早一定開番

垃圾黨鐵只係一班商家佬同政府拎黎玩鳩普通市民既工具

香港人放假想出去玩就唔開

平日番工就一撚定開

睇撚死你啊垃圾黨鐵

中環 隨即被罷工

快撚啲搞彩虹搞到我返唔到工

係時候出手啦 仲有咁撚多站完整無缺

[member]琴晚發夢睇Live有人燒出口同有人爆左入去拆[/member］

只要一斷南昌 香港站，其實半個香港都唔洗返工！

屯門都爆咗？

迪士尼完整

好慘 冇人記得

快啲拆撚左九龍塘想被罷工

毒撚奧運站閘機完好無缺

真勇武 原來係將軍澳撚

得返一個站

你漏左位於平行世界既欣澳同迪士尼線

羅湖等黑警搞

康城有爛？

撞

黨鐵關左，小心黨鐵運 popo，
亦小心
最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

成日見太子、旺角話停站，但日日搭鐵都見油麻地站無穿無爛

就算唔搞佢佢本身都爛

加油

羅湖、落馬州、高鐵站先係終極boss
裝修完有解放軍過泥「依法治國」

如果聽日咁多特急
返工咪快好多

朗屏西鐵站有兩塊落地玻璃碎左唔知關唔關手足事

有冇人可以讚下我地東涌手足

開唔到唔代表夠爛

其實有啲可能無爛 純粹屈鳩我地

東涌手足，你地好型，可唔可以嫁俾你地

「認真」各位手足 借東風啊！！！

求集思廣益 香港人一齊發揮下創意

點爛法

馬友今晚要扑

集氣九龍塘

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

嘩
原來仲有咁多個站未裝修
特別係 轉車站
一定要加把勁啦
香港人出名勤力

咪就係 一陣屈我地

冇人一齊扑

我要罷工!
我要罷課!
我要罷功課!!!

爆好d 得唔得

葵興先係真正毒撚

好想罷工罷課啊

荔景到荔枝角要多啲人

油塘

其實馬鞍山線嘅大水坑站好似完整無缺咁

九龍塘豪宅好少手足嗰邊好撚多有錢人都藍到仆街

呢兩個站真係要裝修

朗屏完全係毒撚，明明都係元朗入面。真係完全無嘢爛

根本就開到 咩事都冇 黨鐵班仆街扮曬野

美孚有爛，只係爛得冇咁勁

順帶一提好多輕鐵站係琴日都整番好起碼一對出入閘機

鑽石山A出口個邊有幾塊新淨玻璃

吾好搞啦 本身都有問題
到時又可能要加錢整過 幾億幾億咁去

荃灣同荃灣西呢

因為大圍收皮 馬鞍山線可以自動收皮 唔洗搞咁多野

唔好搞南昌la 聽日我要去Kong u test 呀
冇分la

九龍上次都爛爛地

Bu 同city嘅手足

ssp好小事之嘛
入面都冇野
咪又係齊齊拍咭

康城好似冇裝修 唔知點解要封站

欣澳站都冇人攪 唔知佢停咩鳩

濕濕碎啦
沙中俾幾多話？

其他站我唔知啦，最後一次經過馬鞍山站災情慘重，第一城沙田圍聽講都爆得幾甘

升降機玻璃同電視爛左d

唔強求爆月台玻璃，始終同地面有距離，手足安全更緊要。

的確 出面爆已經收貨 反正黨鐵係咪都會賴落我地度

油塘一條花痕都冇

仲有咁多

推呀

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

九龍灣都無事

油麻地各出口都有大裝修同有魔法
不過可以再裝靚啲 始終旺角太子停咗 紅線同綠線靠曬油麻地轉車

調景嶺站都冇事

劇本話要停哂個地鐵😏

何文田好難搞 個站太大 又無乜玻璃

西鐵仲有咁多 唔該今晚搞掂佢

九龍塘

今晚要ko晒港鐵站

沒人lol

將軍澳線 爛哂。。。。。。

西九龍高鐵站計唔計？

將軍澳綫拜託了

東西鐵加油

大學站D 出口爛曬

爛哂wor ching

未來12小時全民拆鐵 聽日三罷

首都鐵路
10.4沙田大隊連爆幾個站

有冇將軍澳線勇武手足爆埋其他站
唔公平喎

九龍塘九龍塘

你收皮喇，鬼！

西營盤同上環都冇花冇爛 西營盤有支聯辦冇人敢搞/唔敢開站
反而香港大學站都有少少爛但就照開

真係冇心情返工呀！！！，好想被罷工呀！！！

將軍澳綫 差D 滿分

早兩日封左嘅地鐵站 好似已經有啲就快整好

1840 6-7車狗係粉嶺出車

經上水雞嶺向九龍行緊

有啲冇事但冇開

咁爛咗嗰啲地方今晚係咪唔駛出？

琴日有狗由封咗嘅黨鐵站上嚟增援就知佢開唔開唔關佢有冇爛事

尋日有裝修

集中整好一小部分比較易

好難走，但係行落路軌爬欄走就佢都無乎。不過唔好試。BTW: 我見過附近有人踩單車

最應該裝修就係轉車站

都幾肯定冇裝修到 封只係因為近春袋

今晚一齊炸佢老母地鐵站

同意

利東最難, 得2個出口, 一個係勁遠的隧道, 另一個出口要搭車立

馬鞍山SSS級

唔好呀！人地又鬧香港人廢親架喇！

何文田要上山比較麻煩喎

辦公日咪又係粉碎左都會開

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐並， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便

如果無東西鐵，東涌同荃灣綫 聽日就可以真三罷

ok收到

油塘完全攻唔入

屌其他線好弱，學下TKO啦
TKO將會係首都

石硤尾同藍田係平行時空

Push.

柴灣

不如首先打哂啲轉車站先
會唔會有用啲?

其實有冇可能落到月台打爆啲玻璃

今日?

堅尼地城 C出口 爆左少少玻璃 無其他

唔夠爛

國殤日

南港島線呢屌

呢個真 啲人寶琳行去調景嶺cls

今晚大家努力d 目標係聽日唔洗返工

仲賣到廣告

油麻地出口係咪自燃過

下柴灣d機爆晒
環翠個出口

美孚 大西北之惡夢
一死就玩撚完

仲有中國製車廂呢

太和有爆過呀

今晚

荔景 太子 九龍塘必須

5毛樓主出糧未

仲開門 即係未成功

果2部(近𨋢) 就係老人飛跳閘最安全既位
好扑唔扑扑果2部

仲打到麻雀

神獸終極進化，失控鳥

有咩事咪入city bu避

白色對面好似幾得意
有冇多啲圖？邊個站？

咁金鐘收皮 南港島都照郁緊

細細粒。可以抱起黎屌

禁區, 實走唔到

何文田不了，個站咁深點走阿？

圖呢？邊個站？

西九龍站先係真正 boss

同埋得一個出入閘口，落月台爆玻璃對手足不利

油塘係重鎮

成為將軍澳人表示 終於有樣嘢係可以打飛機

幕門😏😏等好耐先安得返

南港島線無咗金鐘同廢鐵無分別

遲啲又大汁啦

幕門真係訂好耐

千祈唔好阿

東涌好波

九龍塘呀！中轉站

行動指標

我指坐鐵行動咋

真

南區人冇2016年前一直冇黨鐵
呢個唔係唔拆嘅理由

bu不了 捕大

大窩口有爛咩

朗屏真係無穿無爛，連閘大大都無事。
反而南昌有幾部閘大大罷工

我諗好過油塘

馬鐵呢？

黃埔出口啲玻璃都有爛

HKU有花冇爛

住港島東區，返港島東區，聽朝想被擺工

屌返學要用架嘛

唔夠勁

康城應該冇畀人裝修過

今晚18區開花
聽朝三罷休息

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預20:00或更早)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇黨鐵情況而定，可在20:00或更早)

Sorry我未get到你個logic

美孚爆左啦

其實成條馬鞍山線都無穿無爛

藍田表示舒服 無穿無爛

爆玻璃係冇用，大把閘機冇事

操蟲師日常化策略

冇人理錦上路

大堂層玩囉

和勇相連 絕不割蓆

羅湖好難裝修喎

輕鐵正式免費 閘機都冇曬

大學站冇花冇爛？你當暴大流㗎？

美孚好似爆左玻璃

大窩口有整到咩

羅湖站

今晚大家識做

爛黨鐵站一樣閞到車,留名睇聽日全面開站

鑽石山日日都好多人去工廠區番工架
多人到落樓梯都要排隊
千期唔好餵閘機食野

佢6點就關左 可以點搞

上翻去

將軍澳線成條線除咗港島同康城都有九官格玩

同我三罷

九龍灣站都無穿無爛 爛得幾部閘機

元朗站冇穿冇爛,唔撚開咋

原來仲有咁多架

今日葵芳手足去葵興

俾啲掌聲將軍澳手足

杏花邨藍到仆街
幾乎冇人跳閘
有見過有人跳都比杏花邨嘅人(?)鬧

咁多

無錯，有朋友今日影

本來南區就幾十年都冇黨鐵
出出入入靠巴士小巴
有黨鐵都只係兩三年嘅事
唔需要擔心冇咗黨鐵會好大影響

黨鐵見假期先配合下
屌你聽日返工返學
要你班友踩住水哄都照開返個車站比你

好似有個D花灑頭玩

柴灣爛咗半個站喎

Agree!
push!

東涌線成條都無事

南區可唔可以爭氣

葵興有幾部機爆咗 輕傷

南區真係太安靜

馬鐵全線爛曬？

將軍澳仲有康城冇爛

我係講緊拆完鐵嘅打足好易走唔到

東鐵馬鐵爛晒？

Indeed there are so many "New Hongkonger" in Kwai Hing,
they will say 廢親廢親 for sure when
they see the broken machine.

東涌有爛

香港站 九龍站

黃埔2/10爆撚左啦有魔法師出場

得車公廟至石門站有事，馬鞍山幾個站好似冇事

暴大站冇爛

馬鞍山有 一手fced

我一定唔會主動罷工，不過如果你搞到我返唔到工，我都一定唔會怪你地。

I agree.

點解無馬鐵你當馬鞍山人獨立成國？

黃埔爆左一邊出口

上水唔覺有花有爛

爆淨大水坑同烏溪沙

彩虹乾淨到不得了 廢老邨

康城站係完好無缺啊！玻璃閘機售票機冇花冇爛都封左三日站啊屌
Ps 搞康城站真係好危險，又難走又多cam

搞搞黃埔佢

馬鞍山線條港鐵界毒撚all clear咩
屋企樓下個站少少花咋喎
利申：屋企個站係毒撚中嘅毒撚

點解今晚唔拆鐵，我想睇佢俾人拆完之後又極速星期二開站

邊到嚟🤓

求大家聽日和勇合力三罷！

九龍塘呢個大型轉車站

啱啱上面有人提過估下
但係呢到地理真係唔適合爆 唯一走條路有狗屋

唔好搞邊境站

點解無人搞南昌 轉車大站

咁聽日又要開返啦唔多想返學

炮台山雖然關左但無咩爛喎

康城俾人爆過？

針對重要轉車站？

笑L咗

其實如果九龍塘唔開係咪會好大劑
轉車大站+學校區

返乜撚野工！ 十月八大三罷！

北區友爆埋直通車

油塘垃圾人

裝修佬成日都開ot
好忙

輕鐵呢

油塘廢撚到...

爛左幾個閘大大

柴灣站玻璃爛哂wor

暴大站竟然冇爛

天水圍輕鐵站裝修到燒哂八達通機同有啲廣告板
當然售票機一樣ko哂

原來咁多無事

屌！又輕鐵除外！

葵興8點後人影都唔多隻，根本就毒撚站嚟

彩虹都爛左唔小廣告燈箱呀

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

唔敢想像九龍塘冧咗會點

西鐵兆康早幾十分鐘拆左

油塘根本就係軍政府嘅直轄市

漏咗起好晒，但係未啟用嘅沙中線

金鐘站收皮南港島線都會自動收皮

牛頭角警署就係隔離
上面又係黨鐵總部

今日經過大馬路幾個站特登視察
奇怪點解零零丁丁有一兩部冇比手足裝修
咁快換得番?

需要鞏固一大地位

上水B出口又再裝修

油塘算啦 成班廢老 成間m記都係廢老

沙中綫

一落巴士聽到有警報

窮人受苦

要令香港人罷工 就要令佢地番唔到工

HKU 未爆啊 聽日吾想反工啊 港島要爭氣!

天水圍呢

又話8點爆鐵 dklm出到去 得文宣 仆街風向撚死全家 係咁話休息 明明今晚搞到黨鐵 聽日就可以全民三罷 連登以家好多鬼

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

小心有D站係手足唯一出黎行嘅手段
睇地點交通情況裝修

true

但香港大學都近春袋

石硤尾冇事？

上火個警鐘到宜家都仲響緊

大窩口都被人裝修過

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!